notebook屏幕問題

今日開機個mon係咁閃下閃下咁 想請教下各位師兄分析下大概係咩原因 同埋想問下呢種情況去維修會唔會好貴
型號係 Acer Aspire A315-55G

岩岩手機錄左片 希望大家明我講咩

可以換過部

好多原因架喎
MON壞
Display card 壞
條mon線鬆左

但就咁睇我分辦唔到係咩原因 係咪去啲電腦鋪check穩陣

線鬆左可以睇下不斷開合個mon時
會唔會有啲閃閃下既問題
有就有可能係

其他兩方面壞左的話
整都唔平
其實都係直接買過部算

重有無保養？有嘅話去揾咗acer先。

btw有可能係display driver 問題

好似過左保養期半年左右